不如集思廣益點救非bno？

與其喺度估估估 咩美國救五眼救 不如集思廣益諗下有咩好嘅方案 send去比英國議員睇 等佢哋攞出嚟俾英國考慮下

首先無bno嘅人都唔係全部一樣，種類都有幾種，做法都可以唔同

1. 97前香港出世但無拎bno
呢批人係最有資格攞翻bno, 因為佢哋香港出世又俾英國佬管過，當年都有晒資格申請，或者可以俾佢哋申請返

2. 97前移居香港, 但係97後先夠7年
呢班人可能係大陸出世,又可能係外國移居香港, 比英國佬管過幾年但又未係永久居民, 不過英國佬都有佢哋資料

3. 97後出世
呢班最有爭議，首先佢哋係無比英國佬管過，佢哋老豆老母就可能，BNO平權可唔可以比佢哋攞bno都好難有定論，同埋都有幾款
3.1 97後出世, 老豆老母97前係香港人有bno
3.2 97後出世, 老豆老母97前係香港人無bno
3.3 97後出世, 老豆老母97後先係香港人

我覺得1同2可以直接比佢哋申請返bno, 3就要先審查，3.1 3.2可以直接申請但係3.3一定要有審查
大家又點睇

有無人可以幫手一齊推到開返第1種可以申請返
真係好想死

1. 好合理

1嗰個應該要只限於97年時未滿18歲嘅人
啲廢中廢老自己唔珍惜機會，但90後嗰班冇得揀

真心 97年岩岩出世或者得18以下個啲 根本點有機會自己申請 明明係英藉但就比老豆老母搞到無左

望住有人97年6月出世都有，自己又冇，就唔想原諒自己父母

我97 6月。。 無幫我拎 明明去到9月都可以拎
仲要出世紙都係7月先拎on9 之後身份證又係過左幾年先拎
心入面真係會怨佢地一世

推

2百萬

唯有祈求英國留意到我地呢班人，比返我地申請bno

第一類真係慘嘅
90’s 又咁後生，去到外國大把機會，先係最需要移民嘅一代
比佢地好過益啲廢老

有資格去英國既人係英國開公司同組織政黨，增加香港人係英國實際影響力其實就係救到非BNO最好既方法

台灣
之後如果各國都唔放難民身份咪創業
比visa > 移民
利申 台灣政策跟得唔貼

依家有能力又諗住過去英國既第一批港人可以去英國開荒，帶到經濟增長畀英國人，對英國社會又有貢獻，就可以說服英國接受埋無bno既人，當然要做好背景審查
我相信嚟過香港生活過既外國人都會鍾意香港呢種咁方便熱鬧既生活模式(屋細除外)，香港人帶到呢啲生活優點畀佢哋，佢哋會歡迎

仲有希望諗住走既，投埋票先好走，有緊急需要除外

好只限97前未滿11歲重新申請

當年得幾歲
藍絲父母大中華 + 冇危機意識，冇攞BNO
我呢啲case真係想喊出嚟

97前未夠18
即係1979/7/1 至 1997/6/30 出世嘅人啦

炮灰人的優勢就係用完即棄，成就政治明星逃走歐美國家。咪對一堆垃圾浪費時間吧

美國
日本
澳洲
台灣

點解咁想揀英國 依架係走佬
仲要講到你大曬有得你揀咁
有能力你就有得揀
冇能力就唔好講咁多

我係1

希望可以拎返

後生本身有working holiday
爭取嗰啲國家批多啲額俾後生走咗先
過到去再諗點算

咁得唔得

香港人會到英國開鋪，到時會請返手足，幫佢哋搞技術移民

仲有97前非香港出世天琦咪依隻

呢排我爸媽都有表示後悔個陣冇幫我整

但都已成過去

唯有希望會放寬可以拎到

同有bno結婚